＜如果＞聽日狗鐵落閘封路

如題 用大鐵鏈鎖撚住晒d出入口既閘等佢運到兵都出唔撚到黎

有錯請屌細力d

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

自推下先

from 王丹网站 Wang Dan's Page (facebook)
岑子杰被襲擊，黃之鋒被捕，陳浩天被拒絕離境。大逮捕就要開始了。中共顯然是要抓捕大部分有號召力的抗爭組織者。
鎮壓的時刻就要到了。港人退無可退。必須保護黃之鋒這些人，否則，下一個被捕的人就是你。
831大遊行，當局會評估港人面對進一步鎮壓的抗壓度。那將是關鍵時刻。希望港人都站出來。
也再次呼籲台灣的民間團體或者政黨，能夠發動大遊行，聲援和救救香港！

上次佢關閘然後d 狗用黨鐵運輸我都覺得要咁做
破壞個閘等佢出唔黎又要去下個站行過黎都好

用普通鎖頭掛上去，好似外國情人橋咁就得

再自推下先